國際台已開，但問題在於推廣同成效

連仔，我好多謝你開咗個國際台
但問題係 到底應該點樣推廣
如果唔係開咗都冇人用 咁開咗同冇開冇分別
都只係香港人圍內，變咗用英文用其他文溝通

設立國際台專用帳號
只限使用國際台

問題就係到底開ac嘅限制
我認為使用邀請制會比較好
一個連登ac可以邀幾個人入 最好有設限
咁廣大嘅連登仔又可以周圍搵啲對香港有興趣嘅外國人
(我建議嗰啲帳號可以選定國籍,或者語言,咁會比較好分)

Use #AskLIHKG to ask us anything!

幾好
但好似好麻煩
長遠都唔對路

係㗎 宜家用住先

Fk you
No chinese

你宣傳得會唔會好辛苦
我英文差 睇就仲ok
但叫我寫句完整句子我都死

最慘係無人用個Hashtag

國際twitter手足們 推到johnson覆

咁呢d都係分工啫
總有唔同語言既高手可以一齊搞
支持改善呢個區嘅玩法

文宣？整圖做宣傳？

有無twitter上面特別關注香港嘅各國KOL？
可能dm下d人叫佢地幫手retweet或者宣傳，例如日本可以叫周庭，韓國可以問下金義聖叔叔等等（9up求意見）